譚仔呀姐都撈埋速龍

直接跳去0:42
再講多次, 速龍由頭包到實目的並唔係要保護身份，而係要製造外觀上嘅威攝力, 源自多年前sas crw嘅心理戰術。

心理戰術黎講，中國古拳法鬼仔達先係專家。

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

呢款速龍衫係舊版，最撚兇狠個班畜聾就全男嚟

任打唔嬲冇後果, 排骨mk都可以好兇狠。

有唔少米六都未夠，冇可能全男。
元朗警棍加料嗰隻已經係。

要碗雞肉米線5小辣

講真, 揾堆類似北角防暴大媽企頭排, 前線義士會好難做。

十小啦

果班應該係女教官
因為速龍 唔止有特警, 仲有教官係到

魚革果陣, 一開波都有一班阿叔, 阿嬸速龍
應該都係教官

班狗隨地吐痰又點計先 垃圾政府